（認真）份工既你每月淨幾多現金流

一齊用個List睇下
固定收入
人工$13900 13900

支出
家用$3000
貸款$2637
電話費$138
車費$700
食飯$1100
賭博$800
雜費$298
陪女費$2500 （11173）

現金流 2727

想存返d錢到時可以投資一樣野 有額外現金流收入
但有女真係令我存唔到錢 但冇女就想有女

其實有時唔只$2500

賭博

貸款咩 借錢？

學生loan$620
Bank loan $2017

賭博...
咩雜費咁 specific $298

仲要問銀行借錢 幾時還完

完全唔明點解要用現金流呢個字眼

咪就係
淨幾多現金咪現金囉

Cash flow

$98 mytvsuper
$200 係每個月令自己返小D工 唔講到咁明

早年半玩車 可以話係上會 仲有2年還完

搵24000 支出24000

巴打等比人屌
搵萬五又車又女又賭 講咩儲錢投資

車已賣啦

賭博矛然呀師兄?

屌你老母香港車費真係好撚貴 ON撚99

唔好瀨條女。無女就洗第到

利申:馬會職員 賭住馬返工 當娛樂

我住大圍 返火炭已經好近

幾歲？

24

做盛行做左幾耐。

你岩 12月係男人既窮月
我條女生日 + 12月節日

我知，我都有讀過 account，就係話點解要用呢個字眼

馬會2年 不過已經想轉工

兩年先萬三，屌
譚仔阿姐都萬七啦

係既係既

挨下啦。
我一家三口萬五糧{公司縮水，往時22-25k}
自己租屋都係咁挨，
反而要諗既真係前程問題。

真心嘅，轉行啦，廿四歲，大把世界

馬會正常都係做part time...好小聽人full。
有無時間做多份兼

呢個係cash flow statement,淨錢應該係用cash surplus。
當然，自己睇就唔洗咁執著啲字眼嘅

多謝你既意見
其他兼職都會有時間 我一個月都係返17-19日工

見緊入境 等email

話有幾多錢淨咪得

狗鐵好撚貴

以前有個同事為左慳狗鐵車費 用長者八達通

我有個朋友係做馬會加酒店樓面炒散
佢話幾好pay。可以參考下

其實我成日返工都會睇有咩好路數 有咩外快
做馬會呢份工攪到個人好懶 因為好hea 攪到個人唔想辛苦打兩份

你做咩部門？做兩年都係得萬4 ，好少bo,
由s3做起？

$1100食咩飯呀

又或者你可以好似我朋友咁諗
正因為馬會無咩勢藝。
所以可以搵第份工幫補

mytvsuper

流動現金

冇啦 呢個位唔會有得升 都係騎牛揾馬

返工煲劇同屋企人睇

樓豬有無u grad

40,000 / 月
剩35,000

月供700 啦
十年後身家番幾倍

19文憑

你係馬場做?,可以分享下WO

人工 22-26k

儲蓄10000
投資6000
拍拖2000
家用1000
日常洗費2000
雜費200

剩得一千唔夠

馬場格黎楝馬會office

現金流

屌你啦 儲蓄1萬 家用比1000仲想剩幾多呀 又唔係搵得特別多

人工50,000

父母家用10,000
供樓9,000
管理費2,000
水電煤2,000
供車5,500
保險2,500
入油1,000
奶粉錢加bb 雜費4,000
儲蓄10,000

剩4,000 散洗

做左三年野 $19000
$1500-2000家用
$600車費
$2000卡數（不定，好少碌卡，最多留2000比佢）
$4000自己買衫食飯
儲$10000

吓？

唔洗比家用已經贏左好多人

all in股票

2-3萬

27k

家用5k
車費1.3k
飯錢洗費 3-4K
保險 1k
養車 1.5k
淨番就儲低做首期

月薪16000

家用3000
陪女3000
儲蓄4000
食飯4000（三餐食自己）
交通1000
雜費1000
個個月都洗光光
不過投下資每月盈利都有3000-5000

月薪 24000

家用4000
食飯 800
交通 800
拍拖2000
MPF 1200

剩15200
全部都係儲錢

生日同聖誕一次過搞啦，咁大貪分兩次架咩

如果佢條女月頭生日逼佢月尾先慶祝咩

最多咪生日食豪少少，聖誕志在一齊過食乜都得啦，斷估唔使送兩次禮物咁慘啩

食飯1100點撚食

16年N展畢業
人工16k 下月轉工18k
家用$6000
返工午餐$1500
出街食飯$700
電話費$230
返工搭車$500
月供2800 $3000
雜項$1500
油錢/停車場/隧道費$1500
求屌

人工68k

家用20k
車6k
儲蓄18k
股票3k
交稅8.5k
台費200
學貸1.5k
交通800
草錢旅行4k

應該剩5k左右食飯買嘢